聽到周庭坐監真係好心痛

講真之鋒之前坐過唔怕

但庭b咁後生樣又靚，心地又好
應該好似啲港女咁呼風喚雨
但佢咩都無享受過就無晒前途
仲可能要受好多皮肉之苦

最近我都有啲港女中同結婚開展新生活
有啲仲要係中學都幾濫下

講到呢度我真係覺得我睇唔透個世界

其他做晒condom

講真你呢個post啲嘢難聽到仆街

係心痛既.. 但我地依然係咁撚鍾意香港

之鋒坐過又唔怕?下?

唉 唔撚鍾意了

好似仲要冇拍過拖，處

係啊 你仲唔有錢出錢 有力出力
呢啲Post就唔使出喇

假膠feel多

錢就不嬲捐開既

佢前線巴黎

唔係邊有女嫁

想問依家仲係用手定機check 陰道

咩叫之鋒坐過唔怕？
你呢種正宗當人係condom

樓主知名五毛，你少上財經台姐

Lihkg 房屋台 直頭話令樓市gogogo

Lihkg都咁，出面更加不敢想像

庭b都坐監就知呢個城市有幾垃圾

獅子山俾M血旗染紅我仲心痛

呢條撚樣入去坐未

退一百步講 佢有無實質幫過任何手足

有冇去日本討論區睇下d架仔暴動未

依家全部男狗check

樓主話之鋒
之前坐過唔怕
以此邏輯
即係周庭 及其他手足
坐多幾次 就無有怕

油頭毒撚前線無人理
好現實

樓主收皮啦

BLOCKED

就算還押都好
入過去真係唔想再入多次

.

個個被判既都心痛

有post出post

入左去未必出得返黎 🙏🏻

起下樓主底先
波台同財經台特別多賤畜

當個城市變成咁
幾有女都無用

出得黎行就

坐左出來我娶

希望佢一出黎永遠呢個鬼地方

你好似睇唔起佢坐過監咁

入去比啲女TB磨豆腐

佢明明已經退到好後
做事又謹慎
都係離唔開依個後果
再睇埋而家連dj, 黃店東主都拉
香港確實變咗戰場
所有喺香港嘅人都係支共戰伕
球證旁證主辦都係對家果邊
想再出力嘅人除咗去海外已經冇其他選擇...

好嬲

真係估唔到一個律師講嘢可以咁冇腦，沖口而出嘅示範講嘢諗清楚啦，仲要公眾人物

樓主幾識玩，起個懶感性既post，引自己人入黎冷嘲熱諷

擺明五毛分化撚嚟blocked

關財經台咩事

十年要坐。。

幫手足建立精彩人生

入去俾魯芬洽

建議樓豬試吓入去坐幾次睇吓咩感覺

難聽但係現實就係咁

庭b

點樣皮肉之苦?

如果國安法個邊無事咁就好有前途
暴政之下監獄係無意義

緊到呢

坐監岩架啦 搞事拿 入到去比人強姦 搞政治拿 抵9死

BB😭😭😭

收皮啦死厹公
日日對住ig fb打飛機啦柒頭

但係黐脷筋喎

諗住搵過冇殺傷力嘅祭旗但唔知周庭有咁多fans

my bb

我知唔係處

周庭個admin出左tweet, 歡迎幫手retweet

你真係無改錯名

咩叫之鋒坐過唔怕？

大把被捕手足心地善良又大好前途啦
淨係齋講12港人 起碼一半人讀緊大學/有大學學位啦
佢地唔係大好前途？
佢地比人捉撚埋入大陸受埋皮肉之苦添啦
現實的確係咁樣
但可唔可以唔好成日淨係將焦點放落啲有名氣嘅人身上 當晒其他人係condom？
點解其他手足有事坐埋牢唔見濕鳩樓主逐個逐個開post講？
Gphone坐過就唔撚驚？ 因為周庭係少女就好可憐好慘？
有冇用過個腦諗下嘢先

唔理啦 波台全撚部都智障

個樣同對波仔真係殺晒啲日本仔

點解要認罪？

使唔使剪晒d頭髮

你嘅現實係咁啫，但都無法掩飾你嘅醜陋，咩之鋒坐過監唔驚

黃之鋒同周庭要坐一樣心痛,唔明點解咩唔怕
你坐監我就唔痛

周庭之前可能都好濫呢 唔洗心痛住

屎眼個處準備比手指破

做漢奸邊有坐下監咁簡單

女仔唔使

聽講未拍過拖又唔係處喎

睇到呢個story好心噏仲要有個係上庭前post

講真佢尋日應該都係驚+燥所以搵lunch 狗黎屌
不過我覺得屌得好

拉

推

唯一有同感既地方在你話中同幾濫下果度
有幾個中學同大專時期明明係公廁黎
而家睇下佢IG 扮到清純女神咁引成堆狗仔去埋單
又講自己想走難去外國點點點咁
見到佢地就覺得之鋒同周庭為呢種人坐監都幾唔抵

之鋒坐過唔怕？？？
你痴線架，人地生出嚟就預左坐監咩

樓豬無
仲有好多無名女義士都坐緊或者等坐

似之前印巴爆出黎果啲pr 多

好難聽但係真

不如甩咗P先講野

so

老實講佢先最怕
陣間還還下押又褲頭繩愄罪或者直接送中可能一世都番唔到黎
我地而加連十二港人都唔知點救
之峰有咩事都唔知點算

樓主死五毛屌你老母

老是常出現

無論係周庭、Gphone，或者長毛、梁天琦因政治原因坐監我都好心痛，香港本來唔應該有政治犯！
並唔係好似樓主你咁狗公上身，見人後生又幾靚女就覺得坐監好慘，反而麻甩佬坐就冇所謂！你呢d叫偽善，仲係好撚肉酸果隻！